大家可唔可以討論一下咩叫愛？

我愛上左個女仔
佢同我講佢根本唔知咩叫愛
我點答佢。
佢話佢鐘意我
但從來未愛過人
因為佢唔知咩叫愛
我好痛苦

有冇人答到我
我覺得愛就係好care一個人
做咩都會受到佢影響
會好在意對方感受之類

肯為個人付出

其實我都係咁諗
會為愛既人著想 會想佢開心
可惜我慢慢覺得我男朋友只係鍾意我 而唔係愛我

Gay

會照顧嗰個人感受（比起平時你講野唔hurt到人嗰種會更加從嗰個人角度出發）
願意為對方付出 盡你能力俾最好嘅佢
包容接納體諒
關注對方嘅情緒 同埋被佢嘅情緒牽動

肯被你中出

做愛

點解咁講？

我諗我真係愛佢
但佢好似同第2個人出街 無諗過我

like 中意 好感
love 愛 (就算之後唔中意佢 討厭佢 但心底都會愛著佢

佢永遠都唔會為我著想 唔會企係我個角度去諗野
淨係識得諗自己
雖然平時同佢相處係開心 但係長遠既話我諗唔到會係點

Gay就唔比有人愛咩

我諗緊另一半如果做錯野之前有一秒係諗過你，佢就唔會做錯...所以根本唔洗俾機會呢種人

暗示到出曬面啦,你仲唔明?
你以為愛唔洗付出? 你有無送手袋比人?

係呀